Hij werd ontvangen door mevrouw Dashwood met meer dan beleefdheid; met een vriendelijkheid die Sir John's met hem en haar eigen dankbaarheid gevraagd; en alles wat voorbij tijdens het bezoek de neiging om hem te verzekeren van de sense, elegantie, wederzijdse genegenheid en wooncomfort van de familie aan wie had nu ingewerkt .
